[突發] 民陣指將全力籌備 7.1

From Live

民陣嘅作用得番張不反對通知書 算啦

唔公開講 20 21
只係話會支持參與其他團體既活動

如果佢冇叫人出咁可以預計比612少人

民陣年年行禮如儀

七一唔洗預我

叫佢地呼籲下620 621先啦吊

71遊行同64 晚會性質一樣

驚啲街舖鬧遊行影響生意啩

...

7.1 我唔會出
民陣又想清自己袋

佢地怕有責任
到時就變左佔中三子要坐監
算啦 各有各做

71仲有成2星期, 咩都攤凍晒喇

之前三罷都算
民陣不嬲on99 本性難改 點都G20前要攪一攪啦係唔係呀

民陣我屌你老母

佢哋作用只係申請不反對通知書

621唔成功 以後就冇71啦

成班泛民都唔撚明

同意 之後嘅野自己搞

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

七一乜撚嘢議題都有 你行埋我嗰份

620 621流左會呀
又沖無人既立法會？

目標一致，各有各做

621 無條件釋放義士 撒查追究黑警暴行

唔好分化啦屌

明明尋晚好多人出嚟話唔好個個星期遊行，而家決定唔搞又咁大反應嘅？

喂，驚炒車都算啦，點解唔補番句支持遍地開花既不合作運動? 定係只係想籌錢?

有心想合法抗爭既朋友仔可以睇睇愛和平反暴動聯盟:

係囉。。。又話留番7 1
d人會攰

各有各做

都唔知屌民陣做乜 ? 各有各做 , 先禮後兵

睇死民陣係咁 岑子杰

明喎明呀
公怖左20，21
建制流會
立會20，21唔再開會
人地出左招
係應該係諗下一步
而唔係行步錯既棋

哇，我屌民陣老母，616吸哂啲錢，又話咩五個訴求乜柒。620全部人吹哂雞，民陣班仆竟然街又唔出現

善用起底功能，樓主係三毛分化狗，請負評上一頁

唔係話想分化，但民陣主張永續遊行、打壓同路人、食人血饅頭是常識吧

真係自己𢴇生算啦

一定要追究中信責任

點都有基本盤

民陣叫20 21出黎：屌你老母又騎劫
民陣冇提20 21：屌你老母唔幫拖

轉自隔離po

用下腦啦兒登仔 佢叫你沖 佢成世唔使申請不反對通知書

笑撚咗，果頭先懶係熱血乜鳩零一人，果頭連deadline都無撚埋

做咩姐， 而家又唔係無咗佢會死
617 咪照出到嚟
仲有佢最大作用係不反對通知書

兄弟爬山好無

民陣班仆街含家產
收割完成果理撚得你

你班友做乜9？
又話唔要大台，又要人哋帶頭吹雞
剩係識攪分化

民陣最叻維穩+消耗民氣

咪撚分化啦屌你老母
自己醒水
講真21會出黎既 洗撚睇民陣

民陣作用只係call班和理非去遊行/集會

行動派/文宣組做既貢獻比佢大好多

其實佢講得好好架啦
仲想佢點
洗唔洗開咪講621發動總攻

612 民陣都有係政總出面集會，今次620會都唔集。擺明民陣616籌夠錢，泛民主派夠哂票，就唔撚理五點訴求。

71真係痴撚線，佢地唔知G20?

一定要G20之前搞大佢入彈俾侵侵

所以大家要思考呀

講左各有各做. 千奇唔好比班隱性維穩兵分化啊大家.

由得d烈士坐到71先算啦，我哋慢慢籌備71遊行，hehe

留意

頭嗰幾個回覆疑似鬼ac帶風向

叫人20 21號出黎有幾難

連登要自己開個記招

612佢都冇叫人出

唔洗再理民陣，完

其實係
講明行動升級佢地好難出到聲幫
會有野咩上身

推

有 2 個 week 就做好民宣
而家已經有好多牌可以用
-新鮮滾熱辣, 黑警同醫管局系統原來係直通, 根本唔存在醫護漏野比黑警 or 黑警喺醫院 print list
-侵話遊行有用, 呼籲更多人出, 多人出侵先有位迫到支那
-警權無限大, 唔跟規矩
-繼續要求撤銷控告
-繼續要求撤銷修例
-引入明日大愚係將庫房 d 錢送中既概念, 因此根本冇可能改善民生..etc

今天我

俾啲掌聲自己！！
階段性勝利！！
又贏贏到2047

選票選票選票！造神造神造神！

不分化，不割席，不遣責，不阻止

對方係民陣就無理由叫佢改變佢既立場 ，各有各做，兄弟爬山

和理非——deadline——勇武——deadline—-和理非——勇武

記住今次到勇武主場，民陣都係打support ，勇武carry

各有各做、兄弟爬山！

民陣真係好撚垃圾
今個星期乜都唔搞g20點比到壓力習近平
連申請不反對通知書個作用都無埋
佢地真膠定假膠

屌，個局唔係剩係香港呀，仲有G20個契機。仲71！

頂做緊野淨係睇到最後一分鐘，以為佢地話咩all parties仲以為同所有政黨有共識6.20,21添
原來又7.1遊行

民陣已經講到明基於立場問題佢地無可能帶頭叫人衝
你想做野又唔肯用腦plan同負責任
一味期望人地幫你帶頭咩鑊你負責衝
咁都算 仲要屌人地唔肯衝
明明人地已經講明曬

612 係 69 甚至之前已經講圍立法會同三罷, 有足夠時間準備比市民準備
619 講 620/621 可能未必夠時間號召人加入

民陣作用不嬲都係吹雞叫和理非出嚟㗎啦

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

612有申請不反對通書，警方冇批
當日係中信外面集會，號召罷工罷課

仲立法會做乜9呀
特首辦呀

各有各做 唔好分化為先呀 冷靜

大家聽大台指揮

好L慶。

以家係向特首施壓
關立法會咩事？

同意

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

然後都係比狗射

我覺得可以集會，但唔好再遊行，真係好撚攰雖然如果你搞我都會出，但其實好多人本身對社會或者政治唔係咁熱血嘅時候，一定會少咗好多人出，我寧願你喺每一區或者政總搞集會

係
71遊行重要啲
烈士？民陣有諗過幫咩？

屌你老母呢個post啲鬼ac多撚到離譜

始終民陣係NGO，
佢唔出聲又話唔幫手；
佢出聲又話騎劫，你班友想點

7月3日有特首質詢
民陣應該盤算點樣7月1 keep到過百萬人上街
然後過兩日畀啲泛民議員收割啲遊行人數嚟迫林鄭月娥下台

見冇得做大台就唔撚玩
好心佢哋啦，連白鴿黨都正常返重要搞啲噉嘅嘢

屌你新ac 民陣616有撚吸過錢

各位好 阻阻大家
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============
【新巴】13 旭龢道 - 中環（大會堂）23B 寶馬山 - 羅便臣道
【城巴】40M 華富（北） - 金鐘（政府總部）
【九巴】103 竹園邨 - 蒲飛路

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，禮賓府係法定古蹟，落成年份為1851年，相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課等每年既開放日一到就一齊去啦平時無開放千奇唔好去呀

push

佢已經話咗會支持其他團體嘅活動，即係叫大家兄弟爬山，仲想點？

兄弟爬山

各有各做

總有新會然入黎搞事

直接去集會唔錯 保留體力

兩個禮拜後就唔新鮮滾熱辣架喇細佬

事實就係咁撚多場黎講612最有價值
我地從來冇否認過文宣價值
但希望你地唔好侮辱抗爭者
因為你地d說話同嘴臉真係好撚難聽同嘔心

唔好分化 民陣亦有講會響應20 21

[深度分析]香港人的抗爭理念

要明白民陣係一定唔可能參與或鼓勵任何踩界野，佢地只能夠做和理非嘅平台，靠自己la，總之兄弟爬山

唔好講笑啦，民陣有幾百萬資金上網打個Facebook post 同整海報點會唔夠時間準備。

民陣根本無心迫政府回應。

永續社運🤟🏻

林鄭都講明驚612 而唔係驚100萬

各有各搞啦 612咪又係咁沖番黎 唔好分化啦

話明各有各做，620一齊集會，唔玩大台，無人會話民陣騎劫。

認同

各有各做呀屌你老母
成班分化撚

各有各做，唔好分化！

有啲嘢點開口講

唔駛勞氣 大家都明前線辛苦
事實上612嗰一小衝係有progress，嗱我唔敢話係好work
文宣固然重要，但直接衝所帶嚟嘅回響同帶畀政府嘅壓力係會大好多，兩者加埋就相輔相成，唔係617都唔會出到咁多人。
咁當然依家黑警軟化就唔可以再鳩衝，要講戰略，唔啱timing反而係中佢圈套，到時分分鐘光環民意盡失。
民陣大家可以唔洗多理㗎啦，唯一作用係申請不反對通知書，反而要注意嘅係唔好再被佢騎劫，我哋有我哋嘅文宣同口號，唔駛跟所謂大台，呢樣大部分人出到嚟到好似冇乜意識

各有各做！
不割席，不分化。

好條春，而家就係set咗deadline廿號，一係就幫手一係就唔幫手，咁你唔幫手都唔好話71見啦大佬，明知21號有行動，你話71見已經少一班人幫手，仲要21號係有機會直接影響佢71部署，咁早出聲托杉咩，醒少少過埋21號個行動睇形勢先出聲啦，而家咁樣我哋21號行動仲多個藉口俾對面反添

民陣全力搞特權法啦

又話唔篤灰 你哋一個二個沖曬出嚟篤灰

收皮啦民陣

各有各做
陣間啲暴力燒埋佢度 佢申請唔到
Or 和理非唔玩 無好處

你6月座左監？
各有各做 不互屌 互補
先有今日呢盤局

兄弟爬山
6月嘅共識 唔好忘記

認清事實 冇民陣搞616 連階段勝利都唔會有
佢幾鳩幾唔合你意願都唔應該屌佢

想問點解唔出？

69開始民陣就冇玩暴力
咁你612 616 又有冇出？

同檯食飯各自修行

不分化，不割席，不遣責，不阻止

我係講緊比一般市民準備...

【反送中Hiphop】

小弟誠意之作，希望各位巴打絲打會鍾意，亦都可以鼓勵到大家；有feel嘅話希望可以share比你嘅朋友！記住我哋要嘅，係撤回！

Youtube:

Soundcloud:

IG: 3colouredrecycler

秒割席

野餐無佢地咪仲好 想變演唱會咩

佢哋攞張通知書唔代表啲人係因為佢哋先會去
連港獨派都肯收下嗲集中火力落條條例度，佢哋咁早就將焦點移去出年選舉仲衰啦

太保守啦，點可以驚人數減少唔做就縮。

你唔煲大佢嚟攪咪唔新鮮滾熱辣, 你煲大佢先可持續有壓力

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

民陣既存在價值其實係得一個，就係申請不反對通知書。

佢哋已經割咗620 621嘅人蓆
唔好講咩個個禮拜去都攰
本來一星期一次就係因為每日都搞好傷民氣
但半個月/一個月一次就太疏啦，一星期出一次行下都唔得？

唔想開post再講
今次呢場抗爭唔係一日半日既事 可能係長久
希望手足可以繼續行出黎
星星之火 可以燎原

民陣唔講反對已經好好。

多謝體諒
我只係想帶出一個道理 就係尊重抗爭者
任何degrade抗爭者行為同想法既言論都唔應該再出（正如你地講到呢期咁多鬼）

最後想講多句
同樣係政治參與
你地付出既可能只係時間
但呢班抗爭者付出既係一生
抗爭者值得多一份尊重 少一份猜忌
打攪了

佢出聲已經戇居，講撚到明71先即係俾多個藉口人屌我地21號行動，71先遊行就好心佢過埋呢幾日先出聲啦，咁早宣布托咩

雖然覺得佢地太保守，但屈佢地割席就講唔通喎。

民陣高層果班 佢唔做憨鳩野拖後腿已經要還神
反而中層果班幹事表現好好多

[深度分析]香港人的抗爭理念

兄弟爬山啊，唔好再分化，be water la，有d野佢地唔可以直接講同做

大家唔好分散力量

連登仔真係好得意 又話唔要大台
而加大台話唔去又屌

點煲大，一個禮拜都煩夠啦